頭先條鬼佬話佢情場失意....之後打鳩我

落到bar 見到條鬼佬飲到醉晒
:我
:鬼佬

我：how are you
鬼佬：情埸失意
我：it’s okay bro I got you
鬼佬：忽U

之後佢就一拳打落黎...之後先知原來佢係話 ching chong suck it

雖然佢高我兩個頭，手瓜同我大髀差唔多粗，但我話晒都學過fing春，我冇時間扎馬都只係甩左三隻牙同埋暈左兩分鐘

我諗佢傷過我

0/10

嗯...Good

ching好打得得

我學fing春果度d Ching仲好打